一張圖證明黑警係弱智

黑社會唔敢拉，見人有棍唔敢拉
淨係敢拉街坊同老弱婦孺
老人家bb仔你都餵佢地食tg
黑警，你真係覺得自己代表緊正義

右邊個條傻鳩真係好似金鐘連登圖叉開腳個條友

淨係恰老弱婦孺

想知個女仔係經過定係咩？

冇gear就九成九路人啦
可能係大陸遊客添

痴撚線，比男狗抱腳，屌你老母

到底班mon post狗係咪真係覺得自己代表正義
成班過街老鼠直認自己係為份糧咪算

好扑街

我已經搵唔到咩齷齪字眼可以形容呢班人渣

係設局引你上

又可以製造煙幕話係俾人衝擊 正當防衛

公然非禮痴撚線

直頭影衰其他㺪街

果個明顯路過樣 點正當防衞

鬼婆老細前日先係咁笑上次黑警掟tg掟返自己地方

想引人圍狗屋？
班做dirty work既黑警
可能係支那人黎
想像唔到香港出世/長大既人可以心性卑劣到咁

似解放軍

引你班人上阿

依家班狗俾人屌濫權濫暴 如果有人主動衝
咁佢咪可以還手囉

我諗佢意思係黑社會故意濫捕，挑釁民眾，引人圍狗屋

係就好睇

新二哥一出就拉路人或大陸遊客賀一賀呀

Push

以為自己李小龍?

留意下
隻手摸埋大脾內側

手法純熟
擺明唔係第一次
應該係女都會咁摸

新老二上左位

玩埋d仆街野 個女仔擺明就告唔入既

好似話條女串尻啲狗狗

on9

過街老鼠邊個都串架啦

黑社會擰棍佢地就縮番入老母個閪窿度啦驚撚到

無計，啲狗餓左咁耐，見有後生女仲唔飛撲埋去咩

樓名等改圖。個女仔 個隻好明顯係武警 假扮黑警

摸大脾

扮李小龍?????

汪汪

成班強姦犯

記者會唔該繼續質佢地無委任証

依個扮警察嘅人有咁多攻擊性武器

又意圖攻擊市民

根本用埋d下三流手段 等你地衝佢 佢就可以光明正大咁開無雙打人

證明佢哋弱智，根本唔洗圖，人所共知

推到比外媒睇到！！

唔可以慣啲警無証

次次見到都要問

一次無問兩次無問

三四次就變約定俗成

WTF

推比記者問

有片係遠方target左佢 狗沖過去....

大大力錫右邊警犬春袋

擺明係引圍觀D人衝擊

推

擺個咁既威武pose但係打女人
真係好撚諷刺

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黑警弱智都唔係第一日嘅事只有弱者先會向更弱嘅弱者攻擊

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

等記招

唔洗圖都知

男警捉咩腳呀 放手啦又非禮人

似弱智post多d

垃圾都不如

香港警察最叻咩?

最叻拉老弱婦孺

仆街黑警

真 英勇

好似摸得好爽

好慘

記者朋友不如印大大張相出黎 叫4點班阿sir解釋下？

因為黑警已經覺得自己凌駕係法律之上
過份濫用權力 今鋪真係靠美國介入調查

pose

大大力錫

左邊隻狗 前臂爆哂筋 明顯係出緊力禁住

黃飛鴻

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

飛天南又拉左未？
成班過街老鼠

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

扮弱智毛手毛腳

香港警察

黑社會就拍膊頭

段片影到條女手拎住綠Laser, 應該係因為咁所以捉

拎唔拎佢地見你易捉都會捉, 生豬肉

白衫拎棍拎界刀唔撚捉？
黑社會濫捕真係唔需要理由

仆街警

有無連登仔幫手fat check

呢張圖好撚耐啦
而且呢d無聊野有冇fc都唔重要

For大家sd比長輩用既文宣

乜野，直頭係推跌記者然後兩個壓落個白衫女仔

我仲以為呢兩日嘅, 無聊? 搵到班友facebook 討論cap到圖就另一回事啦

黑警訓練十足
每次都係前面擋住
後面非禮揸波

以為元朗黑社會張圖

班狗都已經係人渣既代名詞，醜聞暴行多到數唔曬
佢地家屬幾賤都唔會夠佢地爆

唔需要證明 根本一向都係

元朗恐襲又唔見你拉

右手邊隻狗睇得JOJO多？

黑警冚家剷

你以為啦, 起碼佢地敢打人係因為藍絲只睇CCTVB, 令佢地夠膽亂嚟
但如果班藍絲知道左依家班友成家都咁癲, 一定踩埋一份
始終如果佢地蠢唔哂都明就算仔女去發夢, 但依舊係佢地仔女, 所以點都會保護自己仔女
知自己個仔有機會畀人打到殘廢傻撚左/個女會畀人女女女, 你估班藍絲點啦, 反正依家佢地畀人包庇做咩都得

黑警真係好撚垃圾

右邊似蠟像館啲人像

正仆街垃圾狗

中門大開 踢落去

當然識玩一定要先扮藍絲加入佢地
例如, 老豆, 我聽日就返去炒鳩自己腦細, 我要做狗
之後你老豆如果係藍絲一定好撚欣慰, 再大大聲同佢講做狗有福利
, 一傳十十傳百, 成件事就好危險了

黑警死全家

黑警：唔夠打呀嘛 你估我傻架

不如試下比人拉嗰時大大大聲用普通話講嘢等佢地以為得罪強國就仆街

新點潛力圖

係，唔知點解target佢

lm

見到靚女....

警犬：衝埋去聞吓先 有林鄭撐洗撚驚咩

Pish

黑社會死全家!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

個姿勢真係好弱智

後面隻狗直情想強姦啦

一腳踢爆佢春袋

摸大脾 仆街

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

推爆佢

警察=偽正義
都係為霸權+高人工
全世界都係咁

呢張先最仆街
直頭騎撚住條女
推俾全世界睇

黑警覺得自己好撚型？

全民攞返支棍攞返條藤條做黑社會啦喂

今次條繩係棍底喎，上次話索帶甩左上棍頂唔可能啦

班柒頭藍絲一定遲d加幾個大字話警察保護少女免被暴徒攻擊
一撚定

黑警真係好肉酸

push

係証明佢地係仆街多啲

以為自己好型好勇

示威者有槍既話佢地應該縮番落老母個閪度

無差別拉人

係咪武警
之前未見過呢重步法
多數都係舉棍同推盾